呢世人真係好寂寞

但又有邊個會明
咁多年黎
扮識諗
到頭來又懷念返十幾歲個陣
講真
經歷咁多
咪又回歸返真本性
出面個世界
個個叫你依樣個樣
其實唔係為你好
只想有人附和佢
真係好傻
不過都已經唔緊要
人生短暫
青春更短暫
呢個世界
一切過後
就得返你自己
歲月不饒人
有時諗
自己由1x歲追開
到而家3x歲
仲活躍緊個d藝人
卸完妝
冇人同佢整頭
會唔會同自己一樣
開始見白頭髮
個人開始乾開始瘦
想食多d
手腳面冇多到肉
肚腩就厚幾吋
做人真係好寂寞
又好似好辛苦咁
咩都要主動
但到頭來又碰壁
唔主動
又話你咩都唔做
呢世人真係好寂寞
連自己亦留唔住
大人就要有大人既模樣
而家去到邊都落寞
人地講咩
自己都只係弱弱一笑

籍口多到完滿解釋晒你個困境